［突發］灣仔書展連儂牆！

地下一樓 100毛隔離

你係咪未入到去